好心啦 搞HSBC前大家諗清楚 唔好亂來

HSBC大大間國際銀行
前幾年洗黑錢俾美國罰咗鑊金嘅後
法規同反洗黑錢就做到好足
HSBC已經係間好跟足規則嘅銀行

星火俾人話洗黑錢
唔一定老屈 俾人捉唔一定同錢嘅來源有關
而可能係use of fund嘅問題
佢哋同銀行申報資金用途同實際不附

有傳星火用筆錢買基金保險
其實好古怪下

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！